傷都照贏，仲有咩好講

君如